覺唔覺輕鐵成日要叮好多餘

揸車係咪都要去到每個路口呠番兩嘢先公平

我鐘意叮就叮，吹咩

而家個個過馬路都耷低頭玩手機
唔叮嘅話 萬一車死人邊個負責？

以前做行人成日覺得司機呠人好仆街
而家揸車多咗 開始咩
第一賤種 廢老 可以係馬路中間同司機眼對眼
第二賤種 有行人路唔行 係要行馬路既師奶
第三賤種 全程睇電話既死賤種
第四賤種 以為自己跑得驘架車自大撚 行人燈閃係要停 唔係衝呀 屌
諗到再講

自己dup低頭唔睇車主要係自己負責
但係司機叮完係咪就可以免責
咁我逢揸車去到路口係咪都應該呠兩嘢保障自己

D叮叮聲好好聽wo

輕鐵 重鐵 剎車距離比汽車長好多 所以預早叮定，

而且依操作係國際鐵路程序， 日本車長入隧道、上架空橋都要對空氣呠 提防隧道內有人/工作團隧

其實可以架
成日見有人亂過馬路個司機就一路狂呠一路加速

仲有啲以為自己好爽手過到點知入撚咗銀嘅單車

仲有啲行行下番番轉頭

係大馬路個到啲廢老唔聽叮叮聲 搞到好多時聽到大horn 聲

如果屋企喺路軌同路口附近 由朝到晚都喺度叮就唔係咁講法

加分嫁 有無玩電車go

深水埗成日有啲第一，二，三賤種合三為一嘅廢老

電車叮咗百幾年 畀人當香港特色

車台需要你

規例黎, 唔滿意你可以搬走

叮叮點同你揸車比，叮叮係鐵路，一卡車都好重，唔係話停就停到，剎車要時間，亦無得扭呔避

我有無理解錯
2021年都仲有人講比人撞到要自己負責
任何情況下撞到人都係司機負責
就算有個屈錢嘅衝過嚟
你撞撚死咗佢唔該你坐翻幾年先